班女好似愈凍愈鍾意著超短裙/褲

今日又落雨又勁大風 但眼見好多囡囡都著超短裙/褲
仲有d連身裙 露左條白滑長腿出黎
班女一定係諗住咁凍咁大風個個著得好密實既時候 自己咁樣著就可以突出d 引曬d人睇

係咪差啲嘢？

ching出街留意下就睇到嫁喇 好多囡囡著